呢一刻你最想去邊/食咩/做咩?

我想去日本
我想飲珍珠奶茶 食梳乎里pancake 想食糖水

準備裸考research online exam

去食幸福Pancake

same here

上一次同朋友去食 排左兩個鐘

我上次係日本食 咁啱唔洗排
但未試過係香港食
初初開業果陣覺得一定多人就諗住遲d再食
點知遲下遲下....而家更加唔知幾時先去到食

唔係為左氹人都唔會登特去排 但值得排既

但兩個鐘真係...